打FIFA好勁 你問我答

on9野唔答

麻煩留低個PSN等巴打們同你抽返場

有冇輸過?

隻秋

隻秋？

Ok